女朋友話今個情人節唔見

惟有等下年情人節再問下佢

拍咗幾多年？

我都喺
出世之後都冇見過佢

約下

我地仲玩緊捉依因 捉到幫你問下